啱啱試咗跳閘

唔work ge

推

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

機場見

黑警死全家

幫手推

解體字。。

我邊有跳到

跑嚟跑去 仲追就跳返出去閘

有人追 你驚咪跳返出閘 冇野好驚架喎

整左英文字幕，麻煩幫手Retweet
_____________________________

係

抗爭版捉迷藏
輸咗$500
贏咗有份尊嚴

pt仔可能會放埋水

唔清楚

唔追落月台 好似話怕個客受傷

入閘之後原站拍出，但照上車

有手足比黨鐵捉一定要幫手
隨左跳仲可以拉閘棍攝出去

跳慣熟手 同埋周圍都可以跳啦唔洗一定機位

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

佢冇權力捉你 最多就係截停下你
你跑 佢係冇你扶

如果有個站每10分鐘有人跳一次
跳足17個鐘，玩兩日班職員係飛虎都無力追啦

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

有片，MTR不斷突登開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

如果跳入閘比狗追 又冇地鐵上？

有冇仆街

為左跳閘損兵折將太on9了

夠膽可以屌番佢地轉頭

跳閘使唔使遮樣？

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

13:00 機場

點損兵折將
跳閘最多咪罰錢
唔會出防暴捉跳閘咁撚型掛?

上見扮唔見張飛 佢話要買過張同價

你連跳都跳唔到邊個會追你?

有冇其他方法

我係唔撚會驚

Pish

驚閪，班友又唔係速龍，唔會禁你落地架

憤怒N推
有冇post專講呢條英文片？

好多前線都係手足 Cam影住咪叫句先生 快行兩步扮下捉

任何犯法野都唔鼓勵呀

驚既買張最平既飛入閘
出閘就跳

有 cctv.你話呢？

同問，好似有個post話最好遮一遮

咩站有黃衫

安全D, 遠離CCTV先跳

拉定筋
小心抬腿拉傷

有排好窮試過, 閘口多CCTV, 係任何欄 杆都無問題

都係高層嗰班同黃衫廢老藍絲多

cdrom都要知架

唔好比錢佢賺

好多閘機都係有cctv影住

我朋友試過話跌左張飛，黃色人話要賠$

大家唔想跳咁型就chock個閘 係向下chock 絕對唔係水平線推 將手擺係閘頭 然後用力chock落去就搞掂 不過要分新舊閘 一摸上去碌棍鐵表面好滑 幼身個隻就chock到 另一隻粗身好多 表面好諧

我遇到個隻黃狗仲仆街
兇我唔見飛要補買最貴既車飛 好似$5x先出到閘 叫我搵清楚d

跳出跳入

不了，蝕幾蚊比黨鐵

咪撚教人跳啦，屌你老母。

來回飛先幾十蚊，
傷撚到黨鐵咩？
當你來回20蚊，
有1000跟你跳，跳足1年先7百幾萬。
佢一年收入百幾億呀？
要傷就成個閘拆左佢。

所以應該跳欄唔係跳閘

試過一分鐘內原閘出 淨係收 $0.5

（831地鐵黑夜）剪左條精華版，分別中文同英文版各一條，幫我去twitter同YouTube 推爆佢

淆嘅應該搭其他同唔好幫襯佢嘅商場同埋舖頭，如果咁都做唔到嘅，算吧啦。

各位跳閘手足請注意

LIHKG @ Android

直接推開都work
會啪一聲

屌 好撚易中招

新手可以試呢招壯膽先

做嘢

跳返出去咪得

jeng

大家睇住啲粉紅色衫

黨鐵無下限
黑警可以扮屋邨看更
點解唔可以扮狗鐵職員？
到時甕中捉鱉，仲可以故意推撞跳閘人士
而且作為抗爭中堅既後生仔唔係特別有錢
如果狗鐵要求小朋友要call家長黎俾錢先放人，可能罰完錢佢地都會失去埋自由
要擔驚受怕、要消耗體力金錢
都冇理由係為左免費搭程港鐵
幾多個人跳閘先抵消得返一個人既罰款？

跳閘太揚，大力推就得。

CLS ching ho ball ， 專業跳閘教學

其實好簡單， 但你要知道真係有啲人跳唔到， 可能太肥， 可能彈跳力唔夠， 咁咪捐出去囉， 唔一定係要跳先成功，目的係拒付， 但捐都捐唔到出去嘅， 咁可以諗下， 搭其他交通工具。

早排機場嗰日好多人喺東涌跳，有個肥手足完全跳唔起，爬又因為太肥頂住，最後成班人夾手夾腳抬佢入去。 無意笑呢位手足， 但真係唔係人人得， 唔得就要諗過其他方法。

檸實咗好多
而家好難推開佢

錯誤示範正啊

標準教學

呢個正！第一關係突破心理關口

仲敢捉咩

跳閘都諗會唔會抽後算賬
會呀，翻睇所有CCTV再下次捕你入閘，追返你罰款呀

唔好癲啦 ching 當全世界一齊跳一齊走一齊犯法，就好似d popo咁 ， 就冇人有你符，更何況佢哋d閘機都就快比人打爛晒

其實任何警察同政府部門落嘅指示
無咩企業會sayno 由其係公營機構
所以你地搞地鐵有咩用

唔理佢咪得
跳閘即跑㗎啦

幫手推上twitterOK????? 內有中英日翻譯 你既一個SHARE 係對手足最好幫助

你跳唔跳，我唔care，只係唔好教女仔去做，根本傷唔到地鐵。重要轉個頭被罰二千。

其實好易跳

跳加拆都做

好驚

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

唔使跳唔使用手chok
趕時間一野衝埋去就搞掂

巴打咩站跳

自己望下啦，客運業務喺2018年仍然佔最大部分

跳完比人捉一定要跑 唔好on99企係到比佢地抄牌

記著 佢地唔係狗

我諗我捐過去安全啲

咁又點跳閘既得幾多人？佔左1%人次都無

真係唔傷架

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

應該唔少職員都唔想煩到自己
捉到你又唔係有錢分
所以只係盡量追

所以咪要叫人做囉on9

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

唔work la

追？打撚死佢啊狗鐵狗

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

同你講事實就鬧人on9，我屌你老母個腫瘤爛化西

你邊隻狗眼見到我反對你地做d咩？

死傻鳩，爭住出黎柒

祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村做狗，必定應驗

CHING 就係冇人先要叫人做

我只係指出你講得唔啱既地方

想知邊個位講得唔啱
我淨係講左個客觀事實你知—黨鐵收入來源

西鐵試左唔會捉

各有各做
你有你拆
我有我跳
有咩問題？

Push

跳閘唔單係為左傷佢利益
係為左表明我地態度

全 民 跳 閘

非常簡單，

你引用數據係反駁緊前面位巴打講傷唔到港鐵，

而事實係，你既數據係反駁唔到佢，原因我上面講左，以上就係你錯誤既地方，

仲有無問題？

小心有狗扮人

你up乜春啊？你邊隻眼見到我話有問題？

呢個時勢佢地捉都係做下樣既姐 唔驚俾人圍咩
會認真捉嗰d九成on9上腦傻閪藍絲

你食撚左屎？屌你老母

打份工姐，邊有你咁好氣

直情全民罷搭狗鐵啦
罷搭一個月已經可以收佢皮

查飛狗又唔係執法人員
無權扯你拉你
你照行左去佢可以點
搏條老命追你幾條街呀

藍絲多數上咗年紀，有本事追？

我屌你老母個腫瘤爛化西，難為呢個世界有你d咁既on9仔丟人現眼

明明你自己柒就鬧人遮醜

你邊隻狗眼見到我話有問題啊，傻鳩，答啦，唔答死全家

真呀 我都無係機位跳

好高難度，點練

特登帶gear跳閘？

車箱入面不可飲食，偷食都要小心d唔好整到周圍都係

明既會明

我今朝跳佢地連追都唔追扮睇唔到
講真佢點知會唔會捉著個癲佬拎刀黎捅佢
搵12,3k 一個月濕會同你搏命呀

好心唔好成個支那人咁肉酸啦

push

有，真藍絲

跳返出閘囉
同埋個人建議入閘時跳出閘機
佢地最多只會擺人係入閘機度

咁你都跑得贏佢啦下嘛
跑出咗站就冇權捉你

跳佢老母

岩岩照跳入去咩事都無

咁教人跳有咩問題？
無問題你出咩聲？
所以有問題果個係你？

粉紅衫嗰d係紙板人嚟 嚇下你地咋

無問題就唔出得聲？
上面所有會員都要問緊問題先可以reply？
你弱智架？邏輯咁差既？

請多幾個增加就業機會啦

巴打淨係識捉字蝨同放大d字以為自己好有point
真係服左你

今日係港島拉到果D~ 全部告暴動,縱火,刑毀

錯誤示範個方法好似易啲
不過要小心冼手同重心放錯左係上半身會中向前

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

答我啦係咪要提出問題先可以講野啊？

你以後見到邊個reply唔係提出問題，即刻叫佢唔好出聲啊，唔照做你屋企人比車車死肝腦塗地

怕pk, 要練習

會之後捉？

唔好玩啦

我琴日都係，跳完啲人O咗嘴
之後慢慢行走

咪撚俾地鐵啲黃絲捉到 我地藍絲跳完閘就要跑啦

買最平既飛入閘 走果陣先跳 冇得捉

其實算賬可以點？
罰錢？

合法，我都會咁做啱曬我地和理非

拍完八達通再跳

1300 機場啊

下？咁咪照扣最貴果程

溫馨提示 跳都要小心便衣/喬裝狗

今日係港島拉到果D~ 全部告暴動,縱火,刑毀

呢條友扮野嚇人架

咩啊，合法拍出拍入啊，出閘入閘你都要拍卡比錢。

你咁樣似係幫呢個post宣傳

咁下次叫人起底

你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

案底？

係啊

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

跳閘邊會有案底呀
農夫都有教你唱啦 罰500咋嘛

唔好反話呀屌，好多人無ac，要鼓勵大家呀，豬隊友

唔好講反話呀！

訓左幾耐?

跳閘成功

最近多數入閘位都會有黃杉守住
所以我頭先係出閘口跳閘入去
出閘口守都冇人守
見無人講過呢點 大家都可以試下 會比較試安全
利申：青衣站已跳

建議求其落街搵啲欄杆練下先 通常黨鐵嘅欄杆會高過街嘅欄杆少少

如果想唔仆街就要多練習同唔好怯 怯就會亂 亂就可能仆街

Good

做咩加密？
加密咪誤導啲CD rom囉

零成本做 有咩問題？

唔係為左免費搭港鐵，錢香港人大把，依家係要表態同唔好再比錢佢賺

琴日條藍絲玩心計 示好再偷襲 唔好亂比人埋手就無問題

狗都有AC，你咁樣只會令到無AC又想睇連登既人卻步。

捉到罰500。捉唔到都唔會翻查cctv 睇。
捉到都無案底。

利伸：試過被捉，pass左vetting

一齊跳

我彈出又彈入，你咬我食呀

海關犬隻黎好狗

衰左罰2000

驚就單程飛入，再跳閘出

pt:人工唔包

唔夠狗鐵d阿叔跑？
無人逼你跳 自己衡量過 覺得ok咪跳

仲係驚 就搵闊閘機跟住過
動作唔大根本冇人留意到

小黃人同粉紅衫身上有cam,各位帶返口罩

特惠3.5

青衣機鐵有幾隻黨鐵查飛狗

未入機鐵 有車果陣記住group埋一堆一齊衝
佢地唔夠膽掂我地任何人
正係識係到嗌

我試過係詢問處隔離跳
d職員聽到響都費事追我
打份工啫
你估咁博命

拍入閘 跳出車

我都試過 最後我閪口閪面咁睥住佢唔走
佢話今次收五蚊就算 下次唔好

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

最後我原站拍入再拍出 學生卡扣$1.4咁上下

咁講啦，總有人唔敢嘅，
但你地可以入去唔小心阻到啲職員囉